IPHONE 12 PRO用咩無線叉電座好？

利申：放係office用 鬼唔知用線叉快d咩但係唔想行出行入要抆線咁麻煩

市面上咩有咩推介？

Magsafe

就係唔想用magsafe 想"洞"高部電話 所以想搵無線叉電座

啲電量點

條LINK咁撚長

是但啦，得果7w,10w
買個方便自己就得
我放offuce就會買可以豎直部機既無線座

點睇呢幾隻每隻都support 15w 有冇人用緊快唔快

infinity 15w qi 無線充電座

link:

momax q dock5 15w 快速無線充電器

link:

Moshi Lounge Q 直立可調式無線充電盤 - 北歐灰

link:

垃圾iphone好似用magsafe以外所有無線charger都係得7.5w
求鳩其買就得
好似係

7.5w

用緊xs
呢舊野平時屋企用
7-10放係到已經滿電
反正長放叉咁快把鬼

我又唔覺得用線叉快好多

this + MagSafe

屌你老母啦 仲Momax

$80 on99

好快就有magsafe浮起嘅charger
唔需要托都得

Momax

有冇邊隻for叉過夜會好啲

隻隻都差唔多無咩邊隻特別好

好貴

之前喺 HKTVMALL 買咗隻，幾靚仔，充電速度都快

MOMAX不了

新隻小米尿袋味差到

係叉電呀巴打

買個電話座
開個口
塞magsafe入執

搞掂